啲人食嘢要japjap聲真係撚黑人憎

日日聽撚住佢japjapjap 食乜都japjapjap (飯,零食etc.)合埋個口食會死咁

飲嘢無論熱定凍 一定要雪雪聲 飲撚曬啲風落肚咁 死都要輕輕hi住個杯邊嚟飲(湯，水)

日日聽真係人都燥啲

係話你呀屌你老母！

我老豆真係咁 晚晚食飯都好想屌鳩佢

日日聽係會好炆 都唔知jap乜撚 ，杯水好熱 頭幾啖雪雪雪都正常 屌你凍水都雪 雪乜撚？

所以我咁憎韓國人

推到條撚樣睇到

聽到都想嘔，真係要買個隔音好既earphone 先敢搭枱食飯

日日都要聽個仆街同事japjapjap雪雪雪 平時已經黑人憎 識少少扮代表

推到你條撚樣見到 日日都有上連登

啱啱又雪

我諗起呢條片

岩無撚家教

唔知自己好影響人

japjap.gif

我老豆都係
不過話過佢之後有改善

食屎狗先會咁

全程jap，食曬吞曬嘢落肚，之後仲要空口再jap多幾聲好似回味緊啱啱啲嘢有幾好食咁，真喺想當場爆尻佢

聽人講鬼佬只會用兩邊既大牙咬而唔俾門唇打開食野 所以佢地唔食得有骨既食物

呢d撚樣唔死都無用

入黎就係想睇呢幾張圖

同你一樣，但我已經屌過佢一次，佢個次咁啱食脆皮腸然後話食脆皮腸有japjap聲，心諗又唔見我係咁